坐坐下又4點

一轉身可以化作了杯中

晚晚4點準時見到你

3x3

唉

口乾了便喝盡那密雲

自然醒
無工返 屌你個閪

像喝掉如夢如幻信不信

坐坐下又6點啦